究竟一個地方既人可以靠整容就名成利就，個地方係咪可以話無得救

大陸
南韓

毫無自己文化

''膚淺'' 咪咁解囉

咩楊冪，咩女團，

聽到打冷震

熱門個post
咩首歌好淫

心諗 依家d人係聽歌定睇av

換個角度諗
窮人可以靠整容翻身，其實增加咗社會流動性

膚淺 冇文化 冇深度
整容做雞就可以上位

即係話個社會鼓勵緊一樣咁既野